[壞車賀通車]黨鐵荃灣線供電系統故障 荔景至荃灣站服務暫停

港鐵表示，荃灣線由於荃灣站附近的供電系統出現故障，目前服務受阻。現時荔景至荃灣站服務暫停，中環至荔景站維持8分鐘一班車。港鐵正安排免費接駁巴士來往荃灣至荔景站。請乘客為行程預留充裕時間，及考慮使用其他交通工具。

笑死，今早先玩開幕，好高興架

屯馬綫一期通車禮物

好撚垃圾

乘機支那聯網

我真係恭喜你呀

升級咗喎

天滅黑警
天滅MTR

唔差在冧多幾條~

通車即冧檔 你話邪唔邪

黨鐵之前話咗通車有驚喜

荃灣線向新線展示故障方式

瘋狂恥笑

佢燈過燒山

我都估佢第一日通車就會有故障